老老實實，究竟有無可能可以自制口罩？

因為實在真係無存貨，有無人識整個口罩出嚟？

懲教署。。。